小弟個中學女同學是靚靚空姐，星期日嫁差人

佢星期日會係大酒店擺酒，請晒我們中學同學去飲。
請問各位今時今日公價做幾錢人情？
麻煩大家。
（利申：靚靚空姐是小弟ex，個差人不是中學同學。

封東方日報啦

(11:00) 運輸署宣佈，今日大埔區將實施大規模改道。由 13:00 開始，隧巴 307 改道如下：

*往大埔方向*
依原綫駛至吐露港公路後，改經完善路、汀角路及頌雅路，並以富亨邨巴士總站為臨時總站。

取消巴士站：
1. 大埔公路 - 元洲仔段「廣福邨」對面
2. 「廣福道」 116 號廣福里前
3. 寶鄉街六鄉學習園地外「寶鄉橋」前
4. 「安祥路」近八號花園
5. 安埔路「大埔中心」外

臨時巴士站：
1. 完善路「大埔海濱公園」對面（近富善邨三水同鄉會禤景榮學校）
2. 汀角路「怡雅苑」怡厚閣外
3. 頌雅路「富亨邨」亨盛樓外

*往中環碼頭方向*
改由富亨邨巴士總站開出，經頌雅路、汀角路及完善路，折回吐露港公路原綫。

取消巴士站：
1. 安埔路「大埔中心」外
2. 安祥路「大埔文娛中心」外
3. 「寶鄉街」 108 號寶湖道後
4. 廣福道 173 號「運頭角里」後
5. 大埔公路 - 元洲仔段「廣福邨」外

臨時巴士站：
1. 頌雅路「富亨邨」亨盛樓外
2. 汀角路「怡雅苑」怡厚閣對面
3. 完善路「大埔海濱公園」外（富善邨圓玄二中對面）

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

有無閃卡?到時派街坊

帶gear 出席

一元就 ok

有無其他國家嘅紙幣？求其比張佢

入張紙隻比佢 叫佢睇下新聞

聖經金句

幾多都好，入多一個「一蚊銀」就得

大酒店？紅磡嗰間？

call晒d同學一齊戴安全帽入去

有冇中出過先
屌你老母，相都冇學人開post

有冇圖啊

無圖

請貼？

仲比？

大酒店擺封幾多就隨心啦，只要係單數就得

去到airdrop 哂d閃卡比人睇

入多個國1蚊同粒狗糧人情

蘋果日報

入罐西沙

你都幾撚廢 輸比個差人

有冇中出過先

hello沒閃卡

食完冇手尾跟先勁

101夠啦

$13

中學拍拖 你慌佢有得屌西咩

包張閃卡入去咪得囉

大公報

仲去？陣間俾狗咬

帶閃卡去 完

我無嘢講

1蚊人情聽落幾吉利

終極賀禮套餐：東方a1 + 警察通例 + 張手寫「黑警ot，警嫂3p」

利是封署名寫返 月娥、偉聰、炳強

$1 帛金

你老婆都幾好屌

大酒店擺
冥婚呀？

衝上台唱《阿牛》啦屌

一蚊 瑞士糖 紙巾

大酒店搞梗係有咁大封咁大啦
唔好失禮 七月啦

講完你都唔敢做架啦

塞啲文宣入去

無圖你講咩都得

安全套乙個

好奇點解中學無得屌？ 依加咩年代

入張紙條寫

「你老婆個閪俾我屌過晒啦，哈哈！」

警察OT 老婆3P

大酒店咪101蚊囉,公價黎

不推文

比人食左隻豬仲敢請佢去飲咁大膽咩唔通

冇帖講經

津巴布韋幣

請善用起底功能

光復香港時代革命

笑撚左

搵疊字寫：
「黑警死全家」
「黑警ot 警嫂3p」

然後塞滿個利是封

入冥幣

$10加多張 光復香港 時代革命嘅平安符俾佢。

唔去
有狗

想你找返之前d過夜數咋唔好比佢得逞

而家興報紙當人情

入文宣比佢黑警老公睇
到時咁多狗
每枱放定一疊文宣

係大酒店擺酒

西裝配gear

閃卡

緊係po上唻比多位巴絲一齊去賀下佢啦

（77） /（99）
記住搞串 Party 拍拍蘿柚走人 無負擔
食盡佢再

乜都唔好講住
俾個地址出黎

碌柒
中學先多閪屌
十八歲扑扑脆
屌完隻豬又無手尾跟
轉過手就換畫

唔好以為你中學冇西屌就全部人都係至得架...

邊度擺酒？ 香港人一齊去恭喜佢

禮物包到靚靚，打開是一隻舊皮鞋(重要係鴨寮街執個隻)

封10億天地銀行啦

樓主救人啦
Hallelujah chance！

早d去到叫番幾碗蟹皇翅浪口

$101

比夠三毛啦

full gear 出席

冥通銀行

比金元寶，衣紙。

你哋班友又係咁
有建設性少少啦

試用裝狗糧

結婚先on9 食人二手閪 仲要養足隻私家雞一世

Print d 閃卡放入去

課金俾立場 / 星火 / 612
塞張收據入禮封做人請

恭祝一對新人
全香港人一齊去幫佢地慶祝婚禮

講地點

咁開心

黑警貼堂剪報

地址？

送首歌比隻狗

圍埋黎一班friend哄動
你要OT我地上你屋企
來全情推…推…推…推…推
大力抱住佢推 帽事會 為你準備

致偉聰你班伙記萬個
願與警嫂痛快一波
今晚黑我又過左 現拒絕戴在裏面
又中出左兩波 你要OT即刻再問過
用你屋企 爆房三個共我 佢事後來搵我
Oh 有左！

拋下磚先，未改好

[食警嫂]致偉聰你班伙記萬個

去飲
利是封內冇錢
放張字條
寫「黑X死全家」

任派唔嬲

人唔到禮都唔到
以後唔來往

邊間酒店

唔嫁義士嫁差佬，個空姐好極有限

我屌 唔爭氣地笑左

大酒店到擺咪俾101蚊囉依啲嘢唔慳得

搶新娘~~阿牛講邊度註冊,巴打們實幫手

無時間理呢類on9 post

比一比個地址
連巴們識do嫁啦

公價：綠帽一頂

俾冥幣ok？

吹水

封東方日報

黑警無一個係無辜

等你分享警嫂故事

入memo 紙，幫佢整個連濃婚禮

用不推文回覆 推行動po

問下琴日嘅法師借林鄭溪錢

祝佢年年有今日

樓主係假膠p牌仔
專出膠po轉而視線

大酒店擺酒

$61.2

邊間大酒店 紅磡定鰂魚涌

入林奠張溪錢夠啦，佢老公咁撐政府林奠又咁撐警隊，佢老公收到一定好開心

塞張

乜都夠哂

去到同新郎講
你老婆好好屌

當眾塞你條撚入佢老婆個口咪最好既賀禮囉, 你出post都係想咁姐

大酒店？世界定萬國？

一百萬(冥通)

認真答 一粒狗糧加一蚊

[甜]黑警OT，警嫂3P

一蚊都俾多佢

你中學冇得屌？

寫張你繼續ot 你老婆俾我屌
入落去

發夢be water戰略，有參考價值！

點呀,到第6頁仲未有圖
褲都除埋乜都無
WTF

定鰂魚涌

冇 男校 女都唔識多個

仲要係印咗一哥嗰張

$0.5

西式一定要用全白色信封！
一蚊可以，代表一生一世
誠意多d可以加一粒糖

同班福建佬話轉場去佢婚禮，一齊祝福佢地

唔去

嚇死人咩 我屌

去，唔俾錢，完

塞報紙啦

巴打係咪工程界淡友代表Z巴點解P牌嘅

51

呢招掂

去唔去都好，一定叫晒大家一齊答去先，等佢蝕到hihi

圖呢

9蚊

三張要齊曬

做正經野先喇，咪推呢啲post

10 m記coupon

屌你喺大酒店擺酒？
世界定萬國呀？

近排東方狂屌黑警 封返份俾佢

去大酒店擺酒咁開心
咁就封啲帛金比佢啦

diu一個咩證據都冇既post都推到上熱門 你班人係度做緊咩

閃卡呢？

黑警OT

射滿哂 先比黑警屌

林鄭陰司紙啦

灑溪錢

帶定安全帽先好去 著全黑

封份東方日報比佢

咁星期一嫁俾邊個？

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

係大酒店擺結婚酒? 宴婚?

冥婚

條女岩岩過16就屌左啦，一手

一蚊人民幣，白信封

塞報紙

五千萬from 冥通銀行

比44蚊

叫哂兩個去死

9.9

捐1000俾612，print張收據俾佢

求地址同時間，好想瘋狂福祝對狗男女

一蚊

岩用

一單還一單...除非個EX同你有仇姐...

大酒店冥婚

飛雞咪比叫雞價

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

封陰司紙

封生果日報，最好係黑警頭版

Btw,圖呢？睇下我哋手足有冇能力喺星期日前制止悲劇發生

送禮，一箱西莎

大酒店？咁緊係要封1001蚊啦

到時可能有一枱係佢d同事
推到果日傳菜或者廚房佬睇呢個post

比單數 用白色信封

下 請飲洗比錢既咩？

一張圖都冇 屌 假膠

帶支laser pen去逗狗

封報紙唱阿牛

應該寫「你老婆三個窿都玩過哂啦，PS 口技我調教得幾好，請享用」

出去幫手推行動post呀
去機場呀！
呢啲post用不推文回覆呀!!!!!

係咪樓主ex先 係咪上去唱下歌

帖呢

一夜夫妻百二蚊

播片果陣air drop新娘閃卡

男家人情閃卡一封

你無得屌呀？

用毛筆寫句 垃圾差佬比佢

入啲狗糧落去

以後遊行通知警方而已。不須一批準

俾5毛佢啦

世界 萬國定寰宇

流出啦

樓主唔怕柒嘅可以衝入去唱阿牛

做帛金

中學連拖都未拍過

點解

大酒店

點解？

邊度擺酒？好多人想做人情

滿意,
飛雞 襯警察. 吸干佢

入去玩laser唔該

屌 點解次次呢d post都得個講字冇action

講左咁耐
圖都冇幅
完啦不如

溝佢！俾綠帽差人帶

熱門

101

問樓主：

新娘臉上的精液是否早已被抹去
準備迎新人生新一頁？

遲到，淨食飯

燒俾佢

去食免費餐

熟唔熟先
唔熟熟unfrd所有嘢防止俾人起底
然後等佢講感言
大叫
警察OT
老婆3P

你老婆好好砌+閃卡

東方日報

去請新郎戴

屌咗未？
屌咗就入：「你老婆個閪好好屌」

霸氣搶妻，先送頂綠帽俾佢戴下

利事封入反送中五大訴求 人情照比
係飲宴途中 靜靜地時就叫口號
最好食飽就黎料

CLS

去 但利士寫
香港警察 知法犯法
光復香港 時代革命

做帛金先會多一蚊

奚錢呢啲唔洗我教啦下話

圖定老母

仲去嚟做乜

入777蚊溪錢落去

$0.3

黑警無個好

比101

依家警犬結婚價好似同白事價一樣
入單數散銀就得

知唔知佢住邊？

做當日甜圖

人情未寫香港警察 知法犯法

加粒糖

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

樓豬有冇食過個ex，隻狗食二手閪

等佢結左婚，翻兜屌到佢大肚
等ot狗幫你養埋個便宜仔

送狗糧

哈哈哈笑死

去到今日樓豬仲喺度粒水
圖呢？

入到嚟閃卡都冇張

o岩啦!到時大陸幫警察完全換血時,依D空姐就必須領導先上,否則警犬全家格職候查.

睇下黃大仙個日有冇d紙幣漏低囉

報紙算撚數啦屌

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

講咁耐無圖無資料

屌咁嘅垃圾post都有千幾個正評 圖都冇張

10蚊人情好喇

721721721

又唔係個個ex都唔可以去ge...條仔接受到咪得

影衰曬空姐

封吉儀咪得

影相個陣,企新郎哥隔離細細聲講: 你老婆係我ex, 好好屌

生果日報

圖都無張

星期日啦
星期日啦

好彩清甩左身 嫁驚差既女一定係臭雞

做 白金係要單數，俾死者家屬個 d

畀我我係去都一定帶頭盔眼罩豬咀先入去。人情咪加個一蚊銀入去囉，再唔係就攝文宣入去。

push

全班同學戴防毒面具去囉，一係就唔去

$1+糖

機會黎啦
快啲同未來警嫂培養番啲感情

一打曱甴 胡椒噴霧

一百萬…冥通銀行

星期日啦，有冇圖文直播

冥通隨意

1蚊＋粒糖

一張a4紙，寫黑警死全家，再對摺幾下

去踩場屌鳩佢 講完

執催淚彈殼放係主家席枱面

二千萬 hell bank note

去嚟浪費時間浪費錢浪費精神

1蚊

報紙

黑警食二手嘢

放佢同其他人既床照入去
包佢地白頭到老

$111

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

陰屍紙最適合呢個月份用
正常人都唔會係農歷七月擺酒
冥通銀行岩曬

送陰司紙俾佢咪得囉使乜諗

可以不請自來？